放最新 FITBIT Alta HR™ 智能心率監測健康手環

放一條全新 FITBIT Alta HR™ HEART RATE + FITNESS WRISTBAND 智能心率監測健康手環

連盒!!
有意or details pls tg : FMLAO

原價$1498
現價 $1198

係咪公司抽到轉手放

No la 屋企人買左唔用

推

Push

咩色

Black